\section{Week 4}
	\subsection{18-09-2017}
	Vandaag ben ik begonnen met de omgeving in te richten voor onderzoek. Ik heb een map gemaakt met sub dirs, benodigde documenten en makefile. Verder had ik nog een ingeving om te verwerken in het testdocument voor de requirements. De bedoeling van de eerste fase van het onderzoeken is om duidelijk te krijgen welke hardware er gekozen gaat worden. Ik heb opgeschreven wat ik wilde onderzoeken betreft hardware.
	\subsection{19-09-2017}
	Vandaag heb ik het requirements document opgestuurd naar de stage begeleider om te reviewen. Aan het einde van de dag heb ik dit terug gekregen met feedback. Verder ben ik begonnen met het onderzoeken van hardware. Ik heb in c++ en de Arduino een test geschreven of deze controller snel genoeg een signaal kan lezen. Ik ben vandaag dus ook bezig geweest met een IDE opzetten aangezien ik de standaard arduino IDE aan veel dingen tekort vind doen komen.
	\subsection{20-09-2017}
	Vandaag heb ik de feedback van de vorige review verwerkt in de documenten. Het laatste deel van de dag heb ik mijn bevindingen en conclusies opgeschreven van de test die ik de vorige dag gedaan heb. 
	\subsection{21-09-2017}
	ik heb mijn onderzoek betreft hardware voortgezet en verschillend micro controllers met elkaar vergeleken. Alle bronnen in een appart document gezet zodat deze in de text inculde kunnen worden voor een overzichtelijke bronnenlijst.
	\subsection{22-09-2017}
	vandaag heb ik een woordenlijst toegevoegd voor verschillende termen die niet iedereen zal kennen. \\
	Ik ben verder gegaan met het onderzoek van verschillende controllers en welke communicatie mogelijkheden er zijn, of welke mogelijkheden er zijn om communicatie mogelijkheden uit te breiden.